{
  "AI-powered content generation platform for creating high-quality images and videos using text prompts": "用于使用文本提示创建高质量图像和视频的 AI驱动内容生成平台",
  "Your Runway API key. Get it from your Runway account settings.": "你的 Runway API 密钥。从你的 Runway 帐户设置中获取。",
  "Generate Image From Text": "从文本生成图像",
  "Generate Video From Image": "从图像生成视频",
  "Get Task Details": "获取任务详细信息",
  "Cancel or Delete Task": "取消或删除任务",
  "Generates an image using a text prompt via Runway's AI models": "使用文字提示生成一个图像通过 R坚定不移的 AI 模型",
  "Generates a video based on image(s) and text prompt using Runway's AI models": "使用R坚定不移的 AI 模型生成基于图像(s)和文本提示的视频",
  "Retrieve details of an existing Runway task by its ID": "通过其ID获取现有跑道任务的详细信息",
  "Cancel or delete a task. Running/pending tasks are cancelled, completed tasks are deleted.": "取消或删除一个任务。运行/挂起的任务被取消，已完成的任务被删除。",
  "Model": "模型",
  "Prompt": "Prompt",
  "Image Ratio": "图像比率",
  "Seed (Optional)": "种子(可选)",
  "Reference Images (Optional)": "参考图片(可选)",
  "Public Figure Detection": "公共图形检测",
  "Prompt Image File": "提示图像文件",
  "Prompt Image URL": "Prompt Image URL",
  "Image Position": "图像位置",
  "Prompt Text (Optional)": "提示文本(可选)",
  "Video Resolution": "视频分辨率",
  "Video Duration": "视频持续时间",
  "Content Moderation": "内容管理",
  "Task ID": "Task ID",
  "Download Output Files": "下载输出文件",
  "AI model to use for image generation": "用于生成图像的 AI 模型",
  "Describe what you want to see in the image (max 1000 characters)": "描述您想要在图像中看到的内容(最大1000个字符)",
  "Resolution of the output image": "输出图像分辨率",
  "Random seed for reproducible results (0-4294967295)": "可复制结果的随机种子(0-4294967295)",
  "Up to 3 reference images (required for gen4_image_turbo)": "最多3张参考图像 (gen4_image_turbo)",
  "How strict content moderation should be for recognizable public figures": "可识别的公众人物应有多严格的内容管理",
  "AI model to use for video generation": "用于视频生成的 AI 模型",
  "Upload an image file to use as the video's starting frame": "上传图像文件作为视频的起始框架",
  "HTTPS URL of an image to use as the video's starting frame": "要用作视频起始框架的图像的 HTTPS URL",
  "Position of the image in the video (last frame only supported by gen3a_turbo)": "图像在视频中的位置 (最后一帧仅被 gen3a_turbo支持)",
  "Describe what should happen in the video (max 1000 characters)": "描述视频应该发生什么(最多1000个字符)",
  "Available resolutions depend on the selected model": "可用分辨率取决于选定的模型",
  "Available durations depend on the selected model": "可用的持续时间取决于选定的模型",
  "Content moderation settings (not available for veo3)": "内容管理设置 (不可用于 veo3)",
  "The unique ID of the task to retrieve (UUID format)": "要检索的任务的唯一ID (UUID 格式)",
  "Download and return the generated files as attachments (if task succeeded)": "下载并返回生成的文件作为附件(如果任务成功)",
  "The ID of the task to cancel or delete (UUID format)": "要取消或删除的任务 (UUID 格式) 的 ID",
  "Gen4 Image (High Quality)": "Gen4 图像 (高质量)",
  "Gen4 Image Turbo (Fast)": "Gen4 图像 Turbo (快速)",
  "HD Landscape (1920x1080)": "高清横屏(1920x1080)",
  "HD Portrait (1080x1920)": "HD 肖像(1080x1920)",
  "Square (1024x1024)": "正方形(1024x1024)",
  "Wide (1360x768)": "宽(1360x768)",
  "Square HD (1080x1080)": "正方形高清(1080x1080)",
  "Standard Wide (1168x880)": "标准宽度(1168x880)",
  "Standard Landscape (1440x1080)": "标准横向(1440x1080)",
  "Standard Portrait (1080x1440)": "标准肖像(1080x1440)",
  "Ultra Wide (1808x768)": "超宽(1808x768)",
  "Cinema Wide (2112x912)": "电影宽(2112x912)",
  "HD 720p (1280x720)": "HD 720p (1280x720)",
  "HD 720p Portrait (720x1280)": "HD 720p 肖像(720x1280)",
  "Square 720p (720x720)": "方形720p (720x720)",
  "Standard (960x720)": "标准 (960x720)",
  "Standard Portrait (720x960)": "标准肖像(720x960)",
  "Wide 720p (1680x720)": "宽720p (1680x720)",
  "Auto (Recommended)": "自动(推荐)",
  "Low (Less Strict)": "低(不稳定)",
  "Gen4 Turbo (Fast, High Quality)": "Gen4 Turbo(快速高质量)",
  "Gen3a Turbo (Balanced)": "Gen3a Turbo(Balanced)",
  "Veo3 (Google's Latest)": "Veo3 (谷歌晚期)",
  "First Frame": "第一帧",
  "Last Frame (gen3a_turbo only)": "最后帧 (仅限gen3a_turbo)"
}